海賊王995

老母做乜咁驚月亮獅子咁

Queen識山治老豆

小玉係咪做X facror

呀普一個擋到契仔同克雷德

兩個都係搞生物科技野 識都唔出奇

開始唔係好知啲黑色閃電代表啲咩。開頭以為兩個霸王色嘅人對決先有, 之後見到原來凱多/大和打人都有

而家女恐龍都有，即係女恐龍有霸王色？

大媽啲靈魂全部都驚月亮獅子？
隻火同宙斯個樣都

死圖

路飛同大媽打都無，唔通兩個都無咩

占卜佬

睇到bo

從來都冇講黑閃電同霸王色有關。

反而覺得，路飛有高級流櫻天賦，會唔會關霸王色事。
冇霸王色，班赤鞘練幾十年都練唔到，
反而路飛就有。

而講過幾次霸王色碰撞，係咪就係俾人睇到，關高級流櫻事？

Queen: 敵方的二把手和三把手
山治係三把手

佢係講完敵方的二把手三把手先再
咦？原來仲有枷治個仔山治

糖佬枝箭係咪海樓石箭
之後糖佬fail咗
大媽廢事同佢鬥拖先飛走

用D糖整出黎, 加左武裝色

咁無理由糖佬一fail大媽就即走
而且不死鳥連大將啲大技都可以硬食
幾枝箭應該無乜威脅
成件事好唔合理

懸賞令都冇甚平
擺明講緊契仔同山治啦

不死鳥幾廢 一下就畀大媽秒殺 原本以為佢有接近大將實力

草帽團懸賞單未出甚平呀

BTW，Q應該知道路飛15億了
如果唔係佢一早話要阻路飛，
而唔係第二第三把手

連卡二都贏過的路飛，Q依家心知自己贏唔到，留俾凱多/KING吧

隻狗游水過嚟？

第三把手

糖佬終於講人話
明明你係入侵者，仲自爆炸斷咗佢隻手，佢根本係受害者，成件事佢係被動

依家俾人尋仇心諗真啲ON99，
兔仔真係是非不分，總之就有關係......。
蠢撚過豬

佢加入我真係第一個屌柒尾田

唔好盲撐
人地句野係連住講緊卓洛
極其量係Q唔清楚卓洛定位係二把手定三把手所以先講能盡早解決二把手三把手甚麼的最好不過
講完下格繼續翻通輯令先見到有山治

之前剛剛上島咪有個神秘人影...應該就係小玉

下 兔丼Q秒殺路飛喎

比大和入啦
實力勁好多
秒烏爾堤
輕鬆擋三檔

期望唔高，希望烏爺同娜美打低一件6子就夠

佢地連皮都打唔損

烏索之前個鼻骨折
今次到個頭
好快d手手腳腳都碎過哂

都已經去到尾聲階段
佢地連自保能力都無,仲話做海賊王

烏爺個頭都幾硬 人地個頭出招會撞爆座山 佢只係骨裂咋

嘩, 呢張畫Nami個angle
條裙短到...

不死鳥可以一個人同大媽單挑咁都叫廢? 只不過係比大媽捉住左姐，更何況大媽又打唔贏佢又耐佢唔何。
頂上果陣不死鳥一個人同3大將玩車輪戰，之後又帶扲其他人打黑胡子。佢既實力可以同薩波比較。

最後實會兩個都打贏...第一日睇咩

7億長子就喺度打生打死
9億嗰條撚樣仲hea緊未到

咁快比usopp 遇到王牌，仲要等多5話先夠1000射團子入凱多到喎

見到烏索普骨折即刻諗起當年cp9咁
但過左十幾年比起當年cp9絕望咁打
依家真係完全器好睇 成件事好兒戲

雖然我知onepiece係講成個大故事
但依家真係唔好睇 無深度

睇清楚邊個懸賞單係前邊個係後啦
慘囉 契仔原來係三把手
事實山治金額都高d 風水輪流轉呀抵死
契仔fans無得自hi了

btw 今次尾田用敵人把口又重新定位比大家睇
左右手點都係山治同卓洛 主角係路飛
求唔好再出腦補d契仔外傳故事

係 開頭實係咁作 比敵人威一威再反cup
都就結局仲輸咩 海賊王船員啦喎
期待反cup

好想睇烏索普用1000t槌ko對手

喬巴話病毒低溫所以可以大量繁殖
不死鳥會唔會黎放招火就KO晒D病毒

呢個病毒分明就係比喬巴醫生大展拳腳啦
神醫降臨 然後拉攏到大量敵人

其實烏索普可唔可以死左佢算

團子真係正 : 咬佢

大媽實力連卡2都不如喎
無啱武器 佢就話唔想拖時間 我覺得佢連贏都有難度
捉住都仲要叫大仔殺

不死鳥粒果實分分鐘屈過凱多個粒
除咗攞海樓石鎖佢根本無野可以殺得死佢
你搵年糕佬黎都一樣吹佢唔脹

佢應該食唔到卡普10下鐵拳掛

喬巴powerup機會 自由控制嘅冰鬼
娜美都攞左舊雲 喬巴都要進化

卡普係OP版一拳超人唔計

好屈機咩？我成日覺得佢唔係好勁，對比其他第二把手。

不死鳥無其他頭馬咁多攻招
但其他頭馬無一個有能力可以磨死不死鳥
一入拉鋸戰就一定係動物系佔優

嘩 幾多年無見過

今集算唔算零進度

算

做乜唔隱形

講真果兩姐弟最後9成9係usopp 同娜美打贏架啦
都唔知你地擔心啲乜

佢兩個咁高物防, 用特攻打就岩
FRANKY又會打咁耐
開PARTY附近應該大把可樂供應啦, 狂開激光無得輸

ROBIN又消失左

CHOPPER係咪暗示左用溫度殺病毒?

可以秒殺咁點解唔秒佢...？

如果捉住都叫秒殺
糯米佬幾廢 一下就畀路飛係船上秒殺

娜美真係第一次俾敵人打到求饒
上一次對住CP9黑絲女秘書卡莉法都無咁慘

啱啊，作為一個狙擊手好似連武裝色都唔曉 啲植物好似同人拗痕咁

聞色夠屈機就得

唔好話凱多龍息

咪出現咗同喬巴講嘢

係 依家尾田用邊戰鬥邊升級既方法了
無時間修行 直接戰鬥中有d契機然後大升級

想認真追番和之國劇情,有咩好方法?
停左睇one piece好耐,(上次有印像已經係打大媽),不過之後真係冇動力追,太多回憶太多新角色頂唔順
有冇D懶人包可以俾我追番,上網真係搵唔到
冇既話可能去買番單行本去睇番錢唔係問題,冇地方放咁多漫畫真係好難搞

剩係識飛已經屈
跟住仲可以再生
仲可以幫人再生
仲可以用啲火燒人
而且已經算幾打得，起碼唔係俾大媽一兩招收皮
如果寫到佢有埋攻招勁打得，咁又好難Balance啲角色嘅

秒殺？

支持大和，唔要傻兔

但佢一直以黎既表現真係差左d wo
頂上大戰完全傷唔到黃猿同比卡普一拳打飛
今集同大媽打兩下又比大媽捉住要人救
如果係雷利/御田級王副點會咁易比大媽捉住

1000路飛上去見凱多，一拳打落去，
我是來打飛你的

山治賞金高過卓洛，
所以今次打K定Q呀好心急呀

靠不死鳥D火，燒一燒就治療左就好笑

俾四王秒就廢？

黑胡子俾白胡秒
大將都俾白胡秒

一般王副大約=大將水平
王係在佢之上

黑胡子邊有比白胡秒
兩倍痛楚硬食白胡咁多野最後都係生勾勾無咩事
赤狗都同白胡打好耐,最後重傷都追住白胡班隊長黎屌

幾時？

吹到秒殺又誇撚左
但q好似仲係睇唔起路飛,應該唔會驚路飛

今集大媽對白死鳥個句評價已經勝過你地任何理據啦
作為四皇既評價勝於一切喇

捉住其實冇乜嘢，就算支箭射埋落嚟
不死bird本身設定瘋狂回血
只要冇好似上次大戰咁，比人上海樓石手扣
基本上好難打得低

契仔路飛嗰到比我感覺上好似要等到1000話先上到屋頂

山治vs King，我仍然覺得

娜美烏索普真係好廢

正路上到屋頂應該有King+ Jack去阻路飛
之後甚平+山治幫路飛擋
Queen就應該去搞契仔同德雷克

睇到依幾幕都有啲絕望嘅feel

中箭加big mom打鳩佢，唔死都難( 本身打big mom都唔係必勝)

Usspo 射otama 個D丸子入口 即win

有冇人可以貼金剛棒

黑胡打鳩咗幾下白胡都叫秒
赤狗都打到白胡都硬食幾下又叫秒
真係分唔到咩叫秒啦

只係覺得好似差咁d攻招,似support型多
皇副黎講
雷利=御田>貝克曼>>>不死鳥>卡二=king
純鳩估

咁Ace主動去搵黑鬍子俾人打到仆街 路飛去幫佢報仇又係咪戇鳩呢

好感動 娜美支持路飛嘅信念仲重要過佢條命

大媽第一次未打完走場

隻兔真係唔討好
平時造形又唔得
唔通下下打親都變月光獅子
有冇咁橋打親都月圓

咁係因為不死鳥個能力特別,要海樓石先傷到佢姐

呢個場景其實畫得好戇鳩
如果長子都殺到不死鳥點解大媽仲有隻手空出黎唔用埋佢
明明頭頂仲有把拿破崙又話冇武器
見到隻兔變月光獅子又好驚訝咁
人地凱多同級見到都係當冇事
大媽1打3都掃場啦
仲要走佬果陣唔理長子掉低佢係度俾人圍

完全唔關事喎大佬，黑鬍子殺咗個隊長，搶走咗果實。
艾斯先去搵佢打。
然後黑鬍子用艾斯條命嚟交數做七武海賺取利益。

路飛就算要報仇都唔會算曬落去黑鬍子度，仲有赤狗。

糖佬無啦啦畀人炸斷咗隻手，仲要畀人報仇，兩回事來

大媽真係四皇之恥，無型過咁濟

仲會team kill

凱多對住兩隻月獅王都未驚
大媽見到兩隻卒仔就標晒屎

但係無受傷過喎 防禦力爆登
面對打唔入自己嘅對手 咁認真做乜
仲扮工過黃猿

咁都吹到標哂屎
明明只係唔想同不死鳥係度浪費時間先走

話就話凱多同盟 但我諗佢個心不知幾想凱多死
行行企企食下花生睇路飛打殘凱多好過

大將都有分級數。前三大將係夠四王鬥，黑胡子見到赤犬都即走人。
新個條柒連明哥都當佢臭4。

其實由係queen角度睇因賞金所以分山治係二把手契仔係三
大家唔洗每次都起晒鋼咁

契仔今日又話要盡快上去打凱多
似同阿普德雷克一齊上山 基德同羅太耐冇出現
超新星山頂滙合打凱多 路飛收頭

甚平擋queen 肥仔之戰
山治打king 空戰

之前戇鳩蛇貼啲多撚餘支那文出黎，話兔女屌鳩大仔害死獅子係亂黎。今話簡單幾句收支那仔皮

前三都唔夠啦，重傷白胡秒紅狗
冇傷根本就一抽三。
一個招都要三大將一齊頂先守到

如果大將咁勁晨早滅左四王團
其實大將真係王副左右

你真係戇鳩

搵埋個仔幫拖秒殺

其實阿普好易對付ja，一對耳塞就廢左佢能力啦。

引戰狗

爬文啦 我開先既咩 以其人之道還治其人之身炸
成班契仔fans唔識停咁

串鳩山治唔一定係契仔fans
係山治真係柒

依家到契仔柒有位比我入到
用番大家對山治既方法對番契仔
又唔得既 出曬黎護航
明哥都斬唔掂就咪再吹奏契仔啦好心

都打唔入 有鬼用咩

我知 我想帶番佢地出黎 但個d又失蹤晒
引番晒契仔粉護航 難得山治終於有料

算啦 以尾田性格 契仔肯定之後有一段篇幅畫佢solo斬鳩凱多 對應返和之國龍馬個斬龍傳說
山治咪頂盡單挑個三災

又黎 然後契仔做海賊王 萬歲

黑鬍團既王副，大家一般係計邊個？

希留啦, 除左冠軍 其他人未show過實力

希留 本身都吹到同麥哲倫差唔多實力 宜家仲食咗透明果實 反而想知黑鬍團有邊個有三災三將星級別

黑胡先20億，俾艾斯打到碌柒咁

想當年沙鱷篇 烏索普同隻咸濕駱駝唔好彩遇上Mr.2 直情俾人秒殺 (2條友各半秒既秒殺)

德雷克話好耐之前就討厭阿普,但人地之前黃猿面前救你
雖然德雷克係臥式

第6層班監犯個個都三尖八角咁, 睇落唔方好打

神.烏索普

唔係控制曬班動物系咁老土下化
不過今集都幾好睇

唔好話凱多

jack 對住成班 月亮獅王戰士, 都完全唔驚
仲打死勁多 月亮獅王戰士, 最後先輸比 貓狗

其實小玉咁廢控制到D勁過自己既人好唔合理
明哥都控唔到勁過自己既人啦

推

重點係邊個捉到佢哋入去坐
巨大戰艦點捉到

小玉啲春藥係直接精神控制喎 洗腦咁同明哥個隻控制唔同

好似話隻野識變大縮細

如果到時控到6子又太屈, 控唔到又講唔通

個人廢所以咪要靠烏索普射囉

唔通娜美同烏索普打贏就唔叫屈？
淨係要將丸子放入佢地個口已經有難度啦。
直接打贏冇乜可能，靠丸子制服係最合常理嘅發展

點解控制唔到又講唔通
小玉只係試過控制到smile果實能力者
都未試過控制真正動物系

九尾狐應該幾勁
但黑胡團原祖個幾個人設吸引好多

海賊王既世界每幾日就月圓
佢地個地球係有好撚多個月亮的
詳情羅賓故鄉有地球儀表示

如果烏索普射入去凱多口度就係神作

Jack呢個豹子膽無得講啦，戰國，藤虎，鶴係哂隻船度都照敢開片，點會驚區區月亮獅子

小玉個能力源自桃太郎，應該真係可以咁控人，以弱控強

有睇叮噹都應該見唔少呢個法寶

應該淨係可以控制純動物同smile能力者
冇理由有一個果實能力可以克哂所有真動物系果實能力者咁屈機

烏神個鼻以前比人打到骨折之後
個鼻成日可以彎曲 今集睇到個x光
發現烏神個鼻已經冇左骨

其實唔係宜家嘅事
op除左2年個gap 路飛學流櫻同埋契仔自己操fit自己
基本上係冇修練嘅過程 好多招都係突然彈出黎

根本就係，23檔隨便彈出來實戰。
23檔加佢既招式都係。

仲有就係四檔，原來2年後已經識，
魚人島架船掉落來，就來殺晒魚人島班伙伴，路飛竟然唔開四檔，尾田真係為劇情需要收埋四檔但收得唔合理

唔駛如果啦

九成啦

你點知的

多拉A夢都可以控恐龍

傻鳩，2檔唔撚洗學嫁
詳情自己去追返劇場板

因為4檔時間短 其實合理的

06年劇場版先定漫畫先，好似係漫畫04定05年先？
其實原理都係，壓縮身體某部位搞到好似個泵咁，令血液快運行。
增加左身體能力

然後睇穿左CP9既剃，先可以學佢咁𣊬移。

漫畫其實冇講原因忽然間拿來實戰。
係大家眼中就係忽然彈出來既招黎架啦

因為根本招2檔就唔洗學，好似食肉夾到條菜咁自然。畫唔畫都冇所謂

無錯 不嬲係依個風格
但你都發現d人成日插佢唔夠打唔夠打
成日討論實力 但無視主角咁有乜為呢
其實屌黎都晒氣 人地係主角點都要贏
是但寫個契機/新招 或者越戰越勁(卡2就係)
咁講法下路飛單挑打贏凱多有幾出奇

根本唔合理你唔用最高威力既招去打爆佢

其實架船跌落來只係一瞬間，唔會長過十幾廿分鐘啦
咁都唔開，根本係度攬炒

大家睇左咁耐one piece,其實應該一早接受左one piece唔係Hunter
戰鬥出現好多唔make sense,有bug既情節係好正常

象槍打擊面積最大 算唔算理由

你睇四檔路飛打明哥個打擊面先啦
三檔個簡直係R痕

唔太覺喎 個毒q成日全身冇力 冠軍就出親場都打輸
得個狙擊手ok

阿普單手擋到契仔一刀 如果換轉係山治實比連登仔屌足幾廿版

柒治都係得個柒字

不死鳥除左不如紅髮副船長(連黃猿都怕同佢打)唔覺會輸比其他阿2